{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47995&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천펜타스타호텔"
    },
    "text": "当ペンタスタホテルは金浦空港と仁川空港から30分の距離に位置する静かなホテルです。 主にビジネス出張者や家族のお客様が訪れています。 チェックインは6時から可能で、チェックアウトは3時までです。 無料Wi-Fiが提供されており、喫煙と禁煙の区分がありません。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、1部屋あたり無料で駐車できます。 ただし、追加駐車時には費用が発生することがあり、バレットパーキングはできません。 荷物の保管が可能で、客室内でNetflixをご覧いただけます。 朝食はレストランで提供され、07:00から09:30まで可能で、価格は大人10,000ウォン、7歳未満は5,000ウォンです。 事前予約が必須で、現地決済が可能です。 最大人数を超過した場合は入室できず、キャンセルした場合は払い戻しできません。 画像と実際と異なる場合があり、割り当てられる客室またはベッドタイプは選択できません。 その客室の価格には税金とサービス料が含まれています。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時に手数料が適用されます。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペットは同伴入室が不可であり、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害や不快感を与える行為は強制退室措置になることがあります。 客室内での調理及び火気の使用は禁止され、大人同伴の未成年者の入室は不可能です。 3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンタスタホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンタスタホテルは金浦空港と仁川空港から30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンタスタホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンタスタホテルのチェックインは6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンタスタホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンタスタホテルのチェックアウトは3時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンタスタホテルで提供されている無料のサービスはありますか？",
            "answer": "ペンタスタホテルでは無料Wi-Fiが提供されています。また、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンタスタホテルで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ペンタスタホテルでは1部屋あたり無料で駐車できます。ただし、追加駐車時には費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンタスタホテルで荷物の保管はできますか？",
            "answer": "はい、ペンタスタホテルでは荷物の保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンタスタホテルの朝食の提供時間と価格について教えてください。",
            "answer": "ペンタスタホテルの朝食はレストランで提供され、07:00から09:30まで可能です。大人の価格は10,000ウォン、7歳未満は5,000ウォンです。事前予約が必須で、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンタスタホテルでのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンタスタホテルでは、最大人数を超えた場合は入室できず、キャンセルした場合は払い戻しはできません。また、単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時には手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペンタスタホテルでペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペンタスタホテルではペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンタスタホテルで客室内での調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンタスタホテルでは客室内での調理や火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンタスタホテルで未成年者が大人と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペンタスタホテルでは大人同伴の未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンタスタホテルで男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンタスタホテルでは3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 614
    }
}